有冇人係巴士漏左鏡頭蓋

答我幾號巴士同咩名

推